Quartz新聞網已被支那banned Apple亦將其app於支那app store下架

同taiwan flag emoji
話apple都唔係第一次向中共投降

雖然好想支持，但好似要成百蚊一個月，都係課畀立場

蘋果app store下架《HKmap.live即時地圖》 指用以針對及伏擊警方﹑威脅公共安全 | 立場報道 | 立場新聞